# gajian app backend

backend aplikasi penggajian karyawan
menggunakan express js, graphQL, dengan database mongoDB

step to reproduce:

1. run npm install
2. run npm start
3. open "http://localhost:3003/graphql" in the browser